大市分析 挾死淡友

身懷六甲 向好既趨勢
今日就已經升 後市睇好

淡友睇黎要食麵包過日子

淡友一早已做好反彈準備 有信心笑到最後
淡友上校

技術分析識睇一定係睇麵哥 你依啲唔入流啦

上下其手，日日500點波幅，一上一落，10日就10000點了

美股升
後市

老美快上24500

收你淡友皮

桃園畫派技術分析

淡友呢一兩年食屎多過食飯
等勁耐有一餐食
但就因為食慣屎唔敢去得大攪到只係執少少
之後又食返屎嘔突

屌你啦 今日爆升